#LyX 2.1 created this file. For more info see http://www.lyx.org/
\lyxformat 474
\begin_document
\begin_header
\textclass scrbook
\use_default_options true
\master informe.lyx
\maintain_unincluded_children false
\language spanish
\language_package default
\inputencoding auto
\fontencoding global
\font_roman default
\font_sans default
\font_typewriter default
\font_math auto
\font_default_family default
\use_non_tex_fonts false
\font_sc false
\font_osf false
\font_sf_scale 100
\font_tt_scale 100
\graphics default
\default_output_format default
\output_sync 0
\bibtex_command default
\index_command default
\paperfontsize default
\spacing single
\use_hyperref false
\papersize default
\use_geometry false
\use_package amsmath 1
\use_package amssymb 1
\use_package cancel 1
\use_package esint 1
\use_package mathdots 1
\use_package mathtools 1
\use_package mhchem 1
\use_package stackrel 1
\use_package stmaryrd 1
\use_package undertilde 1
\cite_engine basic
\cite_engine_type default
\biblio_style plain
\use_bibtopic false
\use_indices false
\paperorientation portrait
\suppress_date false
\justification true
\use_refstyle 1
\index Index
\shortcut idx
\color #008000
\end_index
\secnumdepth 3
\tocdepth 3
\paragraph_separation indent
\paragraph_indentation default
\quotes_language english
\papercolumns 1
\papersides 1
\paperpagestyle default
\tracking_changes false
\output_changes false
\html_math_output 0
\html_css_as_file 0
\html_be_strict false
\end_header

\begin_body

\begin_layout Standard
\begin_inset Note Note
status open

\begin_layout Plain Layout
Formato para las firmas y timbres.
\end_layout

\end_inset


\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
newcommand*{
\backslash
SignatureAndDate}[1]{ 		
\backslash
par
\backslash
noindent
\backslash
makebox[3in][l]{
\backslash
hrulefill} 		
\backslash
par
\backslash
noindent
\backslash
makebox[3in][l]{Firma} 		
\backslash
par
\backslash
noindent
\backslash
makebox[3in][l]{}     
\backslash
par
\backslash
noindent
\backslash
makebox[3in]{
\backslash
hrulefill} 
\backslash
hfill
\backslash
makebox[2.0in]{
\backslash
hrulefill}     
\backslash
par
\backslash
noindent
\backslash
makebox[3in][l]{#1}      
\backslash
hfill
\backslash
makebox[2.0in][l]{Fecha y Timbre}
\end_layout

\begin_layout Plain Layout

}
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Chapter
Informe Semanal
\end_layout

\begin_layout Standard
Informe semanal describiendo (en detalle) las actividades que 
\series bold
USTED
\series default
 realizó en la empresa.
\end_layout

\begin_layout Itemize
Debe ser una hoja por cada semana.
\end_layout

\begin_layout Itemize
Cada reporte semanal debe venir debidamente 
\series bold
firmado y timbrad
\series default
o; el nombre del supervisor debe aparecer claramente en cada hoja.
\end_layout

\begin_layout Itemize
Si el reporte no está firmado y timbrado, su práctica será 
\series bold
RECHAZADA
\series default
.
\end_layout

\begin_layout Itemize
Si la firma no tiene un timbre oficial, entonces la firma deberá emitir
 una constancia, debidamente firmada por el representante de la organización,
 de que en la firma no ocupan timbres.
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset Newpage newpage
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Section
Semana 1
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset Box Boxed
position "t"
hor_pos "c"
has_inner_box 1
inner_pos "t"
use_parbox 0
use_makebox 0
width "100col%"
special "none"
height "1in"
height_special "totalheight"
status open

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
par
\backslash
Blindtext[3]
\end_layout

\end_inset


\begin_inset Note Note
status open

\begin_layout Plain Layout
Borrar esta línea y ocupar este cuadro para el reporte diario.
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
vfill
\backslash
SignatureAndDate{Nombre del Supervisor}
\end_layout

\end_inset


\begin_inset Newpage newpage
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Section
Semana 2
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset Box Boxed
position "t"
hor_pos "c"
has_inner_box 1
inner_pos "t"
use_parbox 0
use_makebox 0
width "100col%"
special "none"
height "1in"
height_special "totalheight"
status open

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
par
\backslash
Blindtext[3]
\end_layout

\end_inset


\begin_inset Note Note
status open

\begin_layout Plain Layout
Borrar esta línea y ocupar este cuadro para el reporte diario.
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
vfill
\backslash
SignatureAndDate{Nombre del Supervisor}
\end_layout

\end_inset


\begin_inset Newpage newpage
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Section
Semana 3
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset Box Boxed
position "t"
hor_pos "c"
has_inner_box 1
inner_pos "t"
use_parbox 0
use_makebox 0
width "100col%"
special "none"
height "1in"
height_special "totalheight"
status open

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
par
\backslash
Blindtext[3]
\end_layout

\end_inset


\begin_inset Note Note
status open

\begin_layout Plain Layout
Borrar esta línea y ocupar este cuadro para el reporte diario.
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
vfill
\backslash
SignatureAndDate{Nombre del Supervisor}
\end_layout

\end_inset


\begin_inset Newpage newpage
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Section
Semana 4
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset Box Boxed
position "t"
hor_pos "c"
has_inner_box 1
inner_pos "t"
use_parbox 0
use_makebox 0
width "100col%"
special "none"
height "1in"
height_special "totalheight"
status open

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
par
\backslash
Blindtext[3]
\end_layout

\end_inset


\begin_inset Note Note
status open

\begin_layout Plain Layout
Borrar esta línea y ocupar este cuadro para el reporte diario.
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
vfill
\backslash
SignatureAndDate{Nombre del Supervisor}
\end_layout

\end_inset


\begin_inset Newpage newpage
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Section
Semana 5
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset Box Boxed
position "t"
hor_pos "c"
has_inner_box 1
inner_pos "t"
use_parbox 0
use_makebox 0
width "100col%"
special "none"
height "1in"
height_special "totalheight"
status open

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
par
\backslash
Blindtext[3]
\end_layout

\end_inset


\begin_inset Note Note
status open

\begin_layout Plain Layout
Borrar esta línea y ocupar este cuadro para el reporte diario.
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
vfill
\backslash
SignatureAndDate{Nombre del Supervisor}
\end_layout

\end_inset


\begin_inset Newpage newpage
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Section
Semana 6
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset Box Boxed
position "t"
hor_pos "c"
has_inner_box 1
inner_pos "t"
use_parbox 0
use_makebox 0
width "100col%"
special "none"
height "1in"
height_special "totalheight"
status open

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
par
\backslash
Blindtext[3]
\end_layout

\end_inset


\begin_inset Note Note
status open

\begin_layout Plain Layout
Borrar esta línea y ocupar este cuadro para el reporte diario.
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
vfill
\backslash
SignatureAndDate{Nombre del Supervisor}
\end_layout

\end_inset


\begin_inset Newpage newpage
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Section
Semana 7
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset Box Boxed
position "t"
hor_pos "c"
has_inner_box 1
inner_pos "t"
use_parbox 0
use_makebox 0
width "100col%"
special "none"
height "1in"
height_special "totalheight"
status open

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
par
\backslash
Blindtext[3]
\end_layout

\end_inset


\begin_inset Note Note
status open

\begin_layout Plain Layout
Borrar esta línea y ocupar este cuadro para el reporte diario.
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
vfill
\backslash
SignatureAndDate{Nombre del Supervisor}
\end_layout

\end_inset


\begin_inset Newpage newpage
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Section
Semana 8
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset Box Boxed
position "t"
hor_pos "c"
has_inner_box 1
inner_pos "t"
use_parbox 0
use_makebox 0
width "100col%"
special "none"
height "1in"
height_special "totalheight"
status open

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
par
\backslash
Blindtext[3]
\end_layout

\end_inset


\begin_inset Note Note
status open

\begin_layout Plain Layout
Borrar esta línea y ocupar este cuadro para el reporte diario.
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
vfill
\backslash
SignatureAndDate{Nombre del Supervisor}
\end_layout

\end_inset


\begin_inset Newpage newpage
\end_inset


\end_layout

\end_body
\end_document
